admin 有痴線佬自推左三頁

耶穌就是道路，真理，生命。

主能夠